男朋友呃我話無facebook

利申: Dklm一路都話無Facebook account。
原來又有嘅。最憎人講大話
垃圾

你有facebook咁就係番facebook開post啦
係呢到講托柒呀

死返去 FB 開 po 囉關連登撚事咩

有又點無又點

連登無愛

運登好多人想做愛

佢唔想俾你知，咪唔俾你知！明唔撚明